其實重點唔係核戰，係佢向外國講要用極端手段嚟制裁香港！

提醒外國要用核選項先可以左右到中共同港共既行為

好明顯兩次強調左行政會議有份決定(話俾外國聽記住制裁哩班友)